利物浦阿仙奴球迷聯手玩嘢 熱刺近10年最佳前鋒非卡尼？

熱刺官方Twitter在昨日下午發起投票，叫網民投票選出近10年的最佳熱刺前鋒，候選人有迪科爾、高治及哈利卡尼。截稿時離投票結束尚有8小時，逾46萬名網民投了票，領先的並非兩屆英超神射手卡尼，而是高治！高治以61.8%的得票遙遙領先，卡尼只得32.5%排次席，而迪科爾就只得5.8%。

高治雖然是熱刺青訓，但離隊他投才有出頭天，其後回歸球隊，也只是效力過熱刺兩個球季，為熱刺只射入12個聯賽入球，加上其他盃賽，入球也僅是24球；相反，卡尼是現任副隊長，又是青訓產品，一直忠心耿耿，多年來為熱刺射入181球，還帶領熱刺破天荒打入歐聯決賽。論功勞，論苦勞，卡尼哪一項比不過高治？為何球迷支持高治呢？

答案很簡單，因為投票的很多都不是熱刺球迷。

一看留言，便見到一些用利物浦會徽或球星做頭像的網民，不斷為高治拉票，亦有阿仙奴球迷和應，齊齊「搞寸個party」！在利物浦及阿仙奴球迷合力催票下，高治勢成票王。高治曾為利物浦踢過3個球季，他為利物浦的入球比熱刺還要多。

可能利物浦及阿仙奴球迷的威力太強大，熱刺官方Twitter表示，收到Twitter的回報：「我們偵測到你的帳戶中有可疑活動。」

眼見自己快當選熱刺10年最佳前鋒，高治也尷尬地在Twitter回應：「我覺得很接近，但其實哈利卡尼比我強。」但大量網民留言，叫高治別妄自菲薄，大家都很支持他，他是實至名歸。

雖然投票未完，但不用票站調查都知道高治當選機會極大，除非未來幾小時突然有另一批人動員鐵票，否則高治十拿九穩，唯一懸念是他最終究竟贏卡尼多少票。

利阿同盟又出黎搞事

柏夫尤真高呢

係玩野就揀蘇達度

巨巨

熱刺官方Twitter表示，收到Twitter的回報：「我們偵測到你的帳戶中有可疑活動。」

有內定贏家又叫人投票 輸唔起玩民主

德國聯署有三份
呢家仲有一份未達標

！！！最後今日！！！

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

Janssen更好

最後由中央任命

諗起以前高登仔玩雷動
係咁谷ck

孫狗同lucas moura表示

Condom黎
卡尼明明傷左完全唔關事

失敗者聯盟真係好煩

應該淨係出卡尼選,等啲人投信任票/自動當選

which

所以點解選項冇Vincent Janssen?

肥普仲要搵佢喺決賽打正選
廢到喊

咁多年黎一隻盃都拎唔到果隊

歐聯出moura同兒子踢到水銀瀉地
決賽出claim無晒攻勢

得兒子係做緊野

英格蘭mma冠軍唔計？

互含聯盟

仲有走甩最多牌冠軍

諗起之前有季巴神又係俾人灌票做利記最佳球員

時間過得真係快 咁就幾年啦
如果四年前有人同我講四年後猁拎r聯同英超破處我肯定唔撚信
好懷念當年恥笑猁嘅日子